厹youtuber anthony

之前有個youtuber露J，叫anthony, 有冇人有Backup到佢之前拍嗰啲片？求link thxxx

唔係條J片，係YouTube拍果d